{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103190",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 MONO"
    },
    "text": "巨済の代表宿である巨済島MONOは計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 朝食に漢江ラーメンを提供し、提供時間は7時から10時までです。 チェックインの際にもラーメンが提供されます。 客室は快適で快適な空間を提供し、ホテル級の寝具類と個別使用のための使い捨てバスルームアメニティが完備されています。 また、使い捨てレンズケースと洗浄液も提供され、ネットフリックスも可能です。 ただし、3人男女同室での宿泊は不可能で、家族は可能です。 巨済市内で唯一大きな駐車場を保有しており、モーテル内部の駐車場とモーテル隣の屋外駐車場を利用できます。 驚くほど確定した17台の駐車スペースがありますので、駐車の心配なく来てください。 巨済ターミナルから近くて巨済市内からは徒歩7分かかります。 そして便利なアクセスを持つ巨済市内の位置で、公設運動場までは668mハナロマートまでは535m独峰山ウェルビーイング公園までは1.9km巨済市庁までは1.05km古県港までは896mの距離です。 ヤノルジャですぐご予約いただくと、最大1万ウォンの即時割引クーポンがもらえますので、お見逃しなく。 また、広いテラス客室と無効な映画およびVODサービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島MONOは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "巨済島MONOは計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "巨済島MONOの朝食では漢江ラーメンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "巨済島MONOの朝食の提供時間は7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOのチェックイン時にもラーメンが提供されますか？",
            "answer": "はい、巨済島MONOのチェックイン時にもラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "巨済島MONOの客室は快適で快適な空間を提供し、ホテル級の寝具類と個別使用のための使い捨てバスルームアメニティが完備されています。また、使い捨てレンズケースと洗浄液も提供され、ネットフリックスも可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOでは3人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "巨済島MONOでは3人男女同室での宿泊は不可能ですが、家族での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、巨済島MONOは巨済市内で唯一大きな駐車場を保有しており、モーテル内部の駐車場とモーテル隣の屋外駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOの駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "巨済島MONOの駐車スペースは驚くほど確定した17台あります。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOは巨済ターミナルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "巨済島MONOは巨済ターミナルから近く、巨済市内からは徒歩7分かかります。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOの周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "巨済島MONOは便利なアクセスを持つ巨済市内の位置にあり、公設運動場までは668m、ハナロマートまでは535m、独峰山ウェルビーイング公園までは1.9km、巨済市庁までは1.05km、古県港までは896mの距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOの予約には特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャで巨済島MONOの予約をすると、最大1万ウォンの即時割引クーポンがもらえます。お見逃しなく。"
        },
        {
            "question": "巨済島MONOでは広いテラス客室や映画やVODサービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、巨済島MONOでは広いテラス客室と無線LANの映画およびVODサービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 662
    }
}